澳門既互動新聞台😧

咩料

屌你依到個撚個都澳門人咩
擺低句咩料就算，又唔講咩事，屌你老母皮係我負既
樓主自撚己死埋一二邊反省下